牙蘇叫艾夫拿negro都叫rasict 咁我叫香港警察做黑警都係rasict啦

negro=black in español 咁我叫黑警會唔會太唔政治正確？ 應該叫返做壞警（bad cops)

*racist

sorry

認為佢地係人先係radicalism

個樣生得似猩猩有咩計

*ractis